# Vitrine de base

## Description

Rendu permettant la démonstration de l'application avec les principales fonctionnalités de la vitrine.

## Date de Release

Mercredi 27 janvier 23h42.

### Milestone

%"Vitrine de base"

### Merge Request

- [ ] 

### Issues

- [ ] 
